(1Q)將8份麵包分成兩半係幾多呢

答案好撚低質